執屋見到CWHK 16 17 ...d 野

近十年都無去過 呢d 地方唔岩廢老...
紙袋...當年爭崩頭都想要ge 紙袋而家送俾人都冇人要
（好在紙袋我一早戒左）
仲冇好多舊同人誌
有人想要？
送又好 十蚊本又好

如果呢度有作者想拎番 自己ge 作品
我可以睇睇有冇

當年個場無咁迫可以做多好多on9 野

圖?

你想搵番d 書定想要紙袋

當年要做會員留貨 搶到仆晒街ge REI’s ROOM
紙袋同月曆

有冇廢老記得

仲有 招收主筆廣告
當年好興ge 魂。初弒 體筆名而家睇番當然好撚中二

唔知呢檔野執左未

lm學香港動物史

入場票仲係簡單到冇朋友
亦有送一張接駁巴士飛
當年megabox 未開 果頭真係得狗展

順帶一提 協辦ge 香港美術用品專業中心 上年都執7埋
無計 要平有馬雲
要靚可以係Amazon 訂
香港租太貴

當年最刺激係突然會捉到有架仔檔委托販賣
無人知佢地會幾時擺d 本出來
可能2點 可能4點
捉到完全係你運氣好

因為當年過江龍畫質 係好過local 一大水
而且當年要買日本同人誌係相對比較困難
差不多13 14 算先有機

所以係CW 執到 40 60 蚊咁上下價位買到其實執到寶咁
當然同人誌就係同人誌 邊度出都逃唔過
見本 就係唯一會睇果一次 番來都係鋪塵

JH 科學 而家都仲係度

襟章都係逃唔過生銹的命運
右面3個我好肯定買番來果陣唔係黃色
但擺左十幾年之後

十幾年前ge 星夢亭
唔係黑佢 但而家人地真係進步到對得住大手 呢兩個字
拿 我更加唔係想黑呀袁才子

反而
風林
黑蛛
Heco@氣球魚屋。。。etc
果兜就真係一開始已經有一定實力
我應該有唔少

入場會有d 電影宣傳品派下 例如明信片
垃圾動畫電影

Capura.L 而家仲畫緊
雖然佢因為專精東方為主做唔成大手
但十幾年前佢d 畫 同埋本本印刷質素已經係場中top 果批
不是東方廚的樓主都忍唔住手 買番來封塵

另外當年仲有d 大陸畫師合作的本
質素可以話係另一個次元
十幾年前仲係貪曾時代 東莞有ISO

人生第一次去CW係同個女仔去CW24
記得個場逼到佢要我捉著佢隻手嚟行
到咗今年佢終於要結婚
男主角當然唔係我

好🍊

帶女去cw 咩玩法

樓主有無掃神龍刺青

有 但好早就俾左人

lm

星夢亭

n 年後從友人口中得知
咁都起到家
咁都飛到去日本做過江龍
真係跌晒眼鏡

當年有玩遊戲王已經覺得佢行動力好強

因為經常都係新年 所以會有賀年卡

另外會場當眼位好多時都有Animax 廣告

而家Animax 收左皮未

紙袋 有興趣可以留TG 問樓主 拎
萬惡ge 紙袋

以前好開心有紙袋拎，宜家覺得阻撚住哂啲地方

以前加10蚊拎多個紙袋覺得好抵
後尾發覺阻地方
展完之後根本唔會拎到出街用
直頭想同個檔主講
不如我俾10蚊你
你回收我屋企一個紙袋

角川開倉賣舊書，紙袋加一蚊，我唔要

発禁補完絵本

諗起以前見袁生成個on9咁自己坐係到睇檔賣書

一定係想分手啦

我反而有種諗法
如果變成小說，再加上奇葩嘅插圖，實會再紅多一鑊！

有乜撚用,邊個會想要

無就垃圾房見

當年叫做支持下GAF 版友而買
如今馮展鵬已經叫成左名

可惜本畫冊係第一版亦無諗過點保存
加上佢封面果隻無過膠紙質係特別易出事
白色位已經有d 變黃 起啡點

嗰陣你有冇同會場入面嘅畫畫大佬交流啊?

有某d 都會ge 主要係見到檔主畫風 / 題材上有d 新嘗試咁囉

歷史文物

sbt

以前去CW最憎就係紙袋呢樣野
拎返屋企都要一定既恥力

之前執屋搵到 CWHK 1 場刊
細個時同學仔叫我一起去
仲有本封神演義同人
記得個場刊仲有日本同人攤資料

有幾屆好有紙袋癮
但後來唔知點解叮一聲 醒覺左

cwhk1....廢老

過獎，其實我心裡面想做的東西，是比現在做到了的還要多10倍以上，
但現實各種原因令我有心無力...

偶然看到這個 post
同你地一齊 bin 下以前嘅自己都唔錯

2020 年是我人生非常低潮的一年，懷疑人生到了極點
畫圖產能也很少，全年只出到一本同人同少量商稿
希望今年可以畫多 d 新嘅圖比大家睇

大佬出現喇

竟然

好多ToHeart 2
而家唔知仲有冇人識向坂環

神岸明
來栖川綾香
長岡志保
姬川琴音

屌 我玩過Queen of heart 99

高瀨瑞希

當係養生

星期5放工番來又準備執野
順帶一提
樓主最後悔買果本唔係咩神龍刺青 星夢亭
反而係火狗本畫冊

其實我唔係咁鐘意佢D畫風....但有屆真係冇野想買又唔想兩手空空咁番去。
本野就又擺左係屋企十幾年

講到火狗就不得不提Aki